連登咁開心為咩？華為既命，老共一定會用香港黎填

萬億基建，送終條例，人工島，大灣區，洗黑錢，引入垃圾股，香港人任劏唔嬲，笑咩笑，大陸佬一定搵香港人墊屍底

中國係唔係都會吸乾香港㗎啦。唔通你覺得無華為呢單，中國對香港就會放軟手腳？

一千億一早拎左去大灣區啦

經濟仆街你估會獨善其身咩

唔攪華為美國就唔賣咩天真

會劏深啲，理得你香港人死

我樂意吃草而睇中國仆街

不嬲都唔理㗎啦。係唔係都會劏到盡

支持侵侵焦土

講撚到我喊撚哂口就唔會拎香港黎填咁

明日大乳gogogo

變焦土，求仁得仁

經濟進入瀟條，有人無飯食，廢中廢老先有機會反政府
華為唔死，中國經濟繼續爆升，錢就會不斷流入香港打亂晒成個體系
所以支一定要爆

咪就係，中國係唔係都會劏香港劏到盡㗎啦

講到好似未仆街咁

一路唔明貿易戰點解連登仔咁開心？
你話本身有能力移民就話。
本身話自己窮撚冇乜所謂果啲，一陣失業高企，冇嘢做，冇儲蓄，連飯都冇得開。
仲未計香港俾中共不停嘅政治干預。

時日曷喪，予及汝皆亡

華為死唔死真係無分別
支共晨咁早打定算盤要食到香港渣都唔剩 你以為係打貿易戰之後先開始?

講到本身有理咁, on9

支爆就得

個邏輯好簡單
連登仔為貿易戰好開心 - 共產黨洗劫香港
連登仔為貿易戰唔開心 - 共產黨洗劫香港

你唔明係你白痴。我人都走埋都明佢哋諗乜啦。
中國係唔係都會整死香港㗎啦
喺佢哋眼中睇。佢哋係唔係都要畀中國整死，分別只係有無仇人陪葬。咁老虎蟹都會希望仇人陪葬㗎啦吓話？好理性嘅諗法啫

有分別咩?
華為掂
支那就唔會攞你錢咩

回西咁耐又做過乜實質益過香港呢？？？

咪撚同我吹屍爬，自由含，打大鱷，打沙示呢D鳩故囉！！！

我有樓，不過願意用香港經濟換取支爆

btw，根本自古以來都係支那越衰，香港越好架啦

唔會咁快殺雞取卵

講笑咩，有無貿易戰香港都係俾中国強姦緊嫁啦，岩岩出冊？

會加劇整死同加快整死。
即係人係咪都要死，但大多數人都唔想咁快早死。

真心隨時走到果d先會奶共，因為有後路退路
反得既一係攬炒心態無得走，一係真心當香港真自己既家唔想走

無撚有錯

樓豬唔明
仇人冚家破產係開心過自己發達

支持大陸仆街

但唔想走都要走。去到呢一刻，一定係賣樓走人

橫死掂死 點都唔可以俾支那逍遙快活
香港反正要仆街 就拖埋支那一齊仆街
你唔係咁都唔明呀?

依家係佢仆街時要拖埋你仆街喎

分清主客未呀

而家係中國仆唔仆街都會整死香港

其實我唔明你講呢樣野個目的係咩，即係大家應該諗方法拯救華為中共，然後香港反而會冇事？

你攪錯，只係要居安思危，有錢好快啲移民走佬

你要分清楚先後
如果無發生貿易戰 就當支那無被老美針對
香港依然係會仆街囉

現實情況係無論支那仆唔仆街 香港都會一步一步咁仆
你掹大眼睇真啲好唔好

你有樓就賣咗佢，跟手轉走埋舊錢，再食住花生睇中國仆街啦

加快？不嬲中國都係去到盡咁整死香港㗎啦

聽到送中條例咁大件事都未走既，其實咪即係走唔到
所以已經唔洗再提多次

仆街都有快慢同唔同程度嘅仆街，你會想一仆街就係最快而最嚴重果隻？

好多香港人係呢度安身立命，到時一爆就精彩囉

哦。
不如你先擔心你嗰3毛會唔會被走數毛啦

既然你係明事理的
咁咪代表你同連登仔心態有出入囉

連登仔從不在乎自己仆得快唔快同嚴唔嚴重
只在乎支那幾時爆 同爆得嚴唔嚴重

正常而言仆街就有快慢之分。
但中國要整到香港仆街，就開行咗火力好耐啦

無所謂
反正我冇樓
Nothing to lose

怕什麼，過埋條柒法都大概收皮

為左醫好大腸癌，自己失去部分大腸係無法避免的
你做完手術會賴屎賴尿幾個月，腸胃功能又大幅削弱
但唔做手術，你會死

睇住豬拿十幾億人仆街
我食樹皮都覺得快樂

支那好唔好，香港一樣俾支那強暴到仆街

有西分别？你睇送中條例已經亂咁嚟

唔怪得有人話林鄭係焦土女神

以為自己好大影響力？反正一樣，開心下唔好？

習帝先係

同啲奶共廢老諗法一模一樣
依家咪幾好囉！以前仲衰呀！中國俾地方你住咪算係咁囉！爭咩取姐，第時連呢啲都無呀！

係呀 最好就慢啲死
到你老咗走唔郁 拖住啲細路 睇住啲仔女死就仲好

而家滾油煮蛙，反而會有更多青蛙走得甩

唔想咁早死都係班民主黨同老野2。想2佢地享福享到歸西

冇所謂返正成副身家得幾千

支那仆街你又死
支那唔仆街你重死

係唔係都死, 焗住留係香港既個個一窮二白, 遲死早死有咩分別?
梗係早的一齊死, 親眼睇住仇人仆街啦!

利申: 重要做25年樓奴, 等住破產攬炒

你真係on9
香港而家都無希望不如同支那,班有錢人,中產一齊攬炒

就係攬炒都要你中國死

幾百億送撚左啦
你真係天真嬌

早仆街同遲仆街咪又係仆街

本是無一物
地獄一樓去十八樓有幾大分別？

唔好戇鳩啦好冇
支那唔死就唔搞鳩香港?
你發左22年夢

今次仆十幾億人
同香港中產以上，啲死唔服輸嘅樓市好友一齊仆
仆都仆得開心

會長

除非沙士啦，樓市真係難跌

香港都比美國佬玩到唔見好多億
你咪填比老共到赤字
D基建一定停
華為價值係大過長和系
點夠填

根本中共就存心整死香港
不過，今鋪搞醒咗全球列國
無論將來要死幾多人，甚至殺光滅族
你都要負全責！
完全唔吸引歷史教訓
甚至唔畀人學歷史，無資格管治

香港都比佢地玩死咗啦，填咩呀？ 搵班廢老去填囉

而家有香港人要獨善其身咩？你係咪未訓醒定係三毛始終唔明，香港人不嬲要嘅係行魚蛋論攬炒
反正搞9我地咁耐唔覺得而家同港爆會有咩大分別
就算真係爆死，拖住仇人一齊死，條數抵

一刀又係死十刀又係死
睇到條殺人狂一齊死
同埋有咩人會狗衝出黎幫殺人狂講說話

講到口都臭, 支那得掂普通香港人有乜得益

香港地大把人無野輸，怕咩

我估係殺人狂本人

就當屎為無事
香港唔使俾人吸血咩
唔好混淆視聽
根本屎為死唔死香港都會俾支共吸乾

凌遲處死不如比佢一刀斬死啦,而且仲有中共陪葬

個個有飯食
邊個會反政府呀

一於集體逃稅！

既然你哋覺得早死同遲死，仆街得嚴唔嚴重都冇分別，咁又唔見你哋搞革命？反正都死。

反正都係死，我食樹皮都要望住中共仆街！

你呢度係用"主動做嘢"同"被動做嘢"去偷換
而且"覺得"點, 係可以好個人嘅. 革命一個人搞? 講嘢之前用吓你個死人腦先啦

我都已經食緊屎

食多幾舊又點啫

試吓全香港人擺交稅

你睇下啲回覆幾多人話遲死早死早死冇分別，仲話要凌遲不如一刀了。

講到尾咪又係以為對自己影響唔大。我只係覺得對於哩個處境係完全笑唔出。

死都要拉埋大陸一齊死

都話係香港人既傳統精神
睇人仆_最開心
更何況係仇人

最好香港一齊陪葬

咪傻啦
華為死唔死，香港咪又係咁樣比中共搞死
我就唔信華為無事香港就無事

華為死唔死，香港都係要死